[I/A] 永恆迷宮 エターナルダンジョン 新感覺迷宮探索RPG登場！

官網：
IOS：
Android：
Qoo App：

隻驚成日出陷阱伏鳩人

扣體力

首抽三 3星

都唔錯 幾好玩

點樣首抽快啲

設定有得刪帳號

不斷變菇
唔洗打

首抽0三星 嬲

慢慢加油

點解開post嘅人又係女人湯丸?

Sorry，我見無巴打開先開 ，下次唔開

無緊要，我都係問問姐。 因為好多新game都見到你開

我見無Post又傾唔到所以快快手開Post，唔好意思搞到你成日見到我個名

湯丸不了

快波二世

幾多日貨仔先

感覺可以長玩
策略遊戲 靠換組合打

不過好多bug 又冇聲優

apps台首席廢老又開po
辛苦了

湯巴開post正好多

波巴6月有咩驚

未入黎都估到係湯巴開既post

又有新驚

係咪另一隻驚嚟，抽好多次一隻都冇

幾得意 但成日扣我體

地刺真係睇運
冰塊就好難失敗

唔夠體扣就唔扣

呢隻驚洗唔洗轉時區, 要就不了

no

無人玩

個首抽搞咁耐
食屎

隻驚超少人

我懷疑個個洗緊首抽

長到爆嘅教學

地刺凶多吉少，點可以咁無賴，明屈

好快就可以休息

冇得chur

冇打手

蘭斯洛特係

開箱都要硬扣水
認真整game條友是咪on9

係

不過回體一石
每日石回到13次 唔錯了

我都開波先

有無人知抽到相同角色會點

比個figure你 +30好感

要快手 競投技場最高獎500石 冇排名只計自己
不斷食石玩

我見有pvp先玩，點知係單機game黎

50鑽先玩到3次？

唔係食競投技場

係食石回體玩

打普通關升lv 打材料

咁抽中重覆既s咪好正

其實係突破用

不過突破物品主要係遊戲內拎到